林柏特得罪西太后 炒魷賠償分期付款

車路士度縮，林柏特賠償要分期付款！英國傳媒爆料，原來車路士炒林柏特之後，唔係好似以往咁，直接一筆過賠錢畀林伯，反而係每個星期畀7.5萬鎊（約80萬港元）直到球季結束，總金額180萬鎊（約1,920萬港元）。

阿布以往炒領隊都係「一炮過」賠償，但球會頻頻換領隊，球會喺財政壓力下唔再一次過賠償，而係選擇分期付款，尤其係受到疫情影響，球會要量入為出，要留番啲流動資金，所以今次炒林柏特就用分期付款方式。

不過，英國傳媒指出，此舉亦可能係車路士女行政總裁Marina Granovskaia落柯打，Marina一直唔妥林伯，對佢處理門將阿列沙巴拿加嘅手法唔滿意，今次更乘機過林伯一戙。此外，如果林柏特喺今季之前成為其他球隊主帥，車仔就會立即停止畀錢，諗得出咁絕嘅，難怪外間稱Marina Granovskaia做車路士「西太后」啦。

邊有可能75k咁少

林伯有乜所謂又唔係急住開飯
你話佢本身冇錢就話姐

西女人又唔睇下自己就買Kepa搞錯晒，根本未夠班打車路士No1

好撚慘 一個星期得80萬港元，飯都開唔到

車仔真係麻撚煩

撚伯過多排又可以上番sky sports 講波